Asso讀商科既你 畢業後係點搵工？

好想知畢左業係點搵工

BBA 已經難搵 何況asso

就係想問下果啲讀asso既係點搵到

報晒BB投行既ANALYST PROGRAM
等緊叫做AP TEST

打電話比老豆

bba=垃圾
俾錢學吹水 讀完無技能

係 好廢 不過有工開

地盤